認真研究： 迫狗跳牆

黑狗而家係香港可以用無法無天黎形容，

原因係無機制可以有效監管佢地，做乜都無後果。
但係咪真係無完全後果？
我睇未必。
當差做得狗既其實佢地好撚單純（簡單D講係弱智），所以我相信只要一個一個抽撚晒佢地出黎點相+正途Report佢地，寫花左個Report 都絕對比到壓力D 狗。

早兩日有段片影到個10 9 Pc仔講住電話話要搞都搞上層就係好例子。
需知道佢地重視既係份狗糧。
有無巴絲可以分享多D警狗既內部機制、文化，知己知彼，要迫到班狗一係無晒士氣鬥心，一係迫到佢地精神病生Cancer。